有無巴打最近打機好撚高ping

網上爬 有無手足一樣